輸你條撚咩，明明贏撚到仆街，放假咪由佢地拆

成個禮拜既黎明行動打到我地士氣番晒黎之餘中大仲要贏左一仗挫撚左班狗既士氣迫撚到潛晒水既垃圾政府狗出晒黎講野又出藍絲又出老解，因為佢地真係搞唔撚掂喇！而家連登就吹撚晒風話輸左失敗左，我屌晒你班失敗撚老母禮拜六日比人拆有咩所謂，因為我地知禮拜一至五先係春袋，呢兩日比大家休息下諗下新策略由得班狗on99執垃圾我覺得幾好冇問題WO，各位手足好好抖下，禮拜一繼續玩殘個垃圾政府

自推！！！！！！

士氣士氣士氣，唔好比風向post搞到明明開始打緊勝仗都以為自己輸緊

贏啊

推！！！！！

推啊！！推番士氣POST上去！

推啊

推啊！！！！

從來都無輸過!

禮拜一再黎黎明行動2.0

岩。星期一朝咪整返。一早講左星期六日畀全港放假：兩日假都唔畀人，你要警察壓力爆煲，其他香港人會爆先

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

星期六 日 就俾勇武休息下 由小人返工 股市又無開

想反cup呢兩日只要留力黎明就得

禮拜一繼續事民意 新加坡是最大贏家

同意，根本港共拆唔掂黎明行動，
所以先用連登fb黎吹失敗風

星期一又到番工番學既日子

睇D on9藍絲執垃圾佢地就淨係配做呢D

啱呀

打啊！！！

PISH AGGER

邊隻負皮狗

Mon Post狗我地話你知啊，收皮啦失敗果個係你地，準備做Condom, 到我地贏左既時候，你地就收樣。Sorry, 就算政府會贏，你地都係收皮

推推推推推推

香港人必勝

手足加油

英雄所見略同

星期一朝咪整返

係啊，不嬲一至五先係春袋

堡壘要由內部擊破，所以中共一直都想擾亂我地心智

由佢拆 星期一再嚟

佢地愈做得多，證明我地愈岩

be water

一至五到時隻隻藍絲狗都排晒長龍等巴士等黨鐵，就唔得閒出黎執垃圾

一開花又周圍都係
幾個月啦

岩呀 星期六日休息下啦

推

星期六日休息下都得啦

唔係下下9衝就叫贏

士氣好緊要手

乘勝追擊

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

咪係，好似中大手足，話封就封，根本唔需要好多時間

相反地D藍絲狗就用成日黎執垃圾

明明贏梗都可以話輸真心痴撚線

Push

keep士氣緊要
一休息個人就down

一至五大家都辛苦，又精神緊張抖夠，禮拜一先可以再打過！

啱呀！推

推！！！
記住我地1-5
6-7佢地鍾意係條街扑嘢都唔關我地事

星期一好期待

D失敗撚就係睇準呢點，見黎兩日靜少少即刻狂出失敗post想打擊士氣

發夢啦香港人同呢個極權政府打撚左半年，計埋雨革係5年，有咩招未見過見招拆招

又可以睇住D藍絲廢老掛隊等巴士番工

連登平行時空

推呀

失敗撚真係好煩，由8月講到而家，如果覺得輸既唔該講一個解決方法睇下點樣贏

甴近平

D藍絲廢老一至五番工收工都要用多2,3個鐘，禮拜六日又要出黎執垃圾唔知幾時頂唔順

總之不分割就一定唔會輸，一直會繼續落去

冇錯，星1-5
朝早開花，有賴大家

本身好灰尻，聽聽下又幾啱，果然唔想輸嘅方法就係唔上連登

BU 出面有好多路政地盤佬collect 磚

一日我地未推翻呢個極權政府，一日都唔會有清算
但唔代表我地要一路死老豆咁款

事實證明呢個禮拜黎明行動係成功帶領緊我地走向勝利

唔認同唔緊要，一齊加油啦巴打

推

乜拆左代表星期一唔會塞？

要集中煲大老解出黎既問題

yes
平日2.0

星期一三罷

邊個叫停黎明行動既我屌曬你地老婆 日日咁早起身 以前就話輸民意姐 依家個個叫好 政府又無計 我地怕咩

星期一繼續

咪臭係失敗撚就係想用呢D思想盲點去誤導大家

正路思想

諗落本來星期6日就唔知攪黎做乜9

無錯， 大家唔駛咁失落

連登先係勝利球迷，一日就話輸，on99

衰D講句真係太多風向撚

後日再見

push

正面 push 正能量 pushpush

又圍爐飛機

推呀 正能量

嚟緊一星期集中呼籲1124區選投票

禮拜一至五先係春袋

啱啊 週末放假咪通返啲路俾大家出下街

政府殺咁多人，支持度屢創新低有咩本公打民意戰笑撚死我

岩，至五先係春袋

Btw,星期六暐都唔係休息，聽日有集會晒馬

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
分享自 LIHKG 討論區

對，一出解放軍，話知你自願或無武器都好，已經違法和輸左。美國🇺🇸和全世界一定做野。

今次港共和中共是輸都貼地。所以認輸撚咪由9佢噏。

圍爐打勝利飛機好過圍爐打失敗飛機

Right

中大一役根本令我地士氣大增
建議每個回覆都要加：中大保衛戰勝利

本錢

agger

有冇認過 區議會選舉係個變相公投

政府目標唔係要我哋割 係要班港豬變藍

一百萬黃 一百萬藍 加埋一百萬港豬

政府依加逼民怨沸騰，佢地知市民一定憎佢地，但同時都會憎埋我哋

咁到時投票一輸太多，就比班仆街有理由大條道理話民意已逆轉，好多人支持佢地

政府從來唔係要和理非同勇武割

佢地既目標係一班一開始與世無爭既港豬，佢地要班原本想咩都唔理既港豬企出黎話唔想咁

唯一可惜係好多物資撤唔到俾狗執左

次次贏緊就話輸，散播失敗同民意逆轉的恐慌，吹風叫人散水休息，搞散晒個成功的行動

樓主正解

唔會輸！

推呀！

星期一繼續 仲要再切底啲

都唔知輸乜鳩 佢中意咪拆囉

唔緊要香港人最多就係錢

習曱甴

邊個再咁話失敗，對唔對得住咁多位義士、前線
香港人，一定要贏

咪撚比休息撚帶風向

贏呀

物資越來越難買同短缺
有時唔係有錢就買到

可莫耳換下立場
整一堆休班警或藍屍
自己仆街既圖
振奮士氣
唔好一味輸

成效咁好竟然叫停不了不了

由佢地 我地都要準備下星期一啲物資

我依家唯一期望係理港豬 偽中立唔好覺醒

佢地一被覺醒 九成變藍

到時就真係中仆街政府既計

我覺得黎明行動唔值
呢個禮拜顯示咗咁樣嘅三罷係有作用嘅，但係壓力唔係毀滅性

而本質上，黎明行動並唔係真正嘅三罷，每日都要付出二百位以上手足被捕嘅代價。而且罷工最大嘅威力(即無法透過暴力去制止)無辦法發揮。所以即使民意不改，呢個方法亦持久唔到。

我會建議平日集中返和你lunch, 籍此推廣工會(例如喺中環拉人入金融工會)

系!

曱甴平

係 休息下先, 大家一齊休息回血, 為區選做準備

手足 撐

星期一繼續！

星期六日啲人唔使返工, 三罷集中星期一至五先再最有效

明明贏左一仗
大家加油！

Push

深度分析，大家可以都睇下

民意根本冇逆轉過

weekend 大家輕鬆D放鬆下, 我地又唔係popo要呃OT

左膠10年前反高鐵形勢咁孤單都感覺良好，今次點解要feel bad
利申：左膠

士氣up

但我認同大家需要不斷提醒自己已經有幾多手足犧牲左

每次你覺得絕望、覺得會輸，問下你自己對唔對得住呢一班手足。佢地想繼績抗爭都冇呢個機會，而你呢？有呢個機會但竟然想放棄

我地講過咩？我地會為佢地行落去我地唔嬴既話，佢地為抗爭而犧牲既事實就會被隱瞞，佢地會被抹黑。我地絕對唔會比呢樣野發生！香港人，只可以贏

甴近平

警甴

有道理，突破盲腸

推
推
推

一早預左六日佢會拆
掉轉諗
你交左稅架
要清理路面係佢責任喎

星期一起返咪得

一鼓作氣，再而衰，三而竭。食住個勢上啊

出左咁撚多糧，難得班垃圾建制同狗終於做番少少有實際意義既工作（執垃圾），咪由得佢地

下星期繼續

黎明行動

呢兩日大家要訓飽食飽

冇撚錯
今日班藍絲拆roadblock方便手足星期日遊行
星期一至五再block過
今個星期如果唔係咁多捉鬼分化其實士氣好好

推番士氣POST上去！

中大個日真係士氣大振

識be water 就會贏
起碼中大手足識撤

同意

仕氣

冇左裝既補番裝有裝但唔上前線既捐下D裝出黎

拆一起十，大家鬥耐力

等佢地執番自己同伴，我地一至五再黎過

Agree
已經迫到出老解

啱呀!

失敗撚收皮

Super

我地有政府、狗同藍絲都冇既野，就係信念我地係Fight for something, 佢地唔係。所以我地先可以堅持咁耐香港人上啊！

根本d mon po 撚吹風之嗎，有腦都知贏緊

切勿滅自己威風！我哋一路做緊以來嘅嘢都係有效果㗎！漫長嘅抗爭我哋唔可以心急

支持，士氣正旺，應該逢一至五踢春袋

不過有d擔心各位手足
依家多左好多市民出手

政府真係好撚賤呀

急不及待想挽挽了

要成功，真係要令cctvb完全收皮
廢老開電視比我聽到佢成狗日都訪問d扮哂倒戈既市民

呢兩日一靜落黎大家好易亂諗野，失敗撚就趁呢D時候進場

推！！！

唔明點解比人拆會話輸

岩呀 明明話星期六日和理shop之嘛

幫推

認同!
已經有效果，多謝佢地幫手移走，若不這兩天D人shopping 唔到!
唔可以成日用一個方法，要轉下

一至五先係春袋
六日咪商場唱歌抖下囉

大家千奇唔好落單快閃、組隊。但如果純粹係廢老出手打現場圍觀人士就難D避免

根本就完全冇問題 冇咗咪再整返囉 有幾撚難?
唔需要阻止㗎 大家有腦架嗎

有d手足就係好撚小學雞
一定要班藍絲全部縮晒入老母西先叫贏

下星期一繼續

明明已令政府無哂計，大家唔好有錯覺

毛魔教路，敵進我退

民意都無散過

開埋上水粉嶺大埔落黎，會唔會仲塞呢

拆完再整 整完再拆
你睇下佢地拆得幾多次

推 咪撚再畀啲風向撚洗腦 明明贏緊

win

不嬲都知連登有風向咪少上一陣水，大家唔好比人呃

好似連儂牆咁，拆完再整
不過諗下點轉玩法

推！士氣💪🏻💪🏻💪🏻

咁先係精明嘅抗爭者
唔需要硬碰硬

今日見到渣哥好多人幫襯
聽晚又有集會
下星期一大家識做

講得有道理，唔知輸係邊，咪等呢兩日大家抖抖，星期一至五再出翻嚟，你呢兩日拆唔代表我之後set唔翻d RB，完全冇衝突，完全支持黎明行動2.0，星期一大家繼續小心，亦希望和理非唔好比D風向POST影響到你，因為你地係勇武派既強大後盾，如果你地都唔出嚟支持，勇武派一D成員既犧牲就會白白浪費，星期一繼續約定大家黎明行動2.0。

唔好攪一至五呀
會失效

冇輸, Be Water 啫

核彈 解放軍違反基本法 彈出彈入 破壞一國兩制

pish
未見過有人打仗係咁話自己輸
失敗咪重新嚟過

身邊個個仲係好積極 輸咩都冇 氣勢一定仲有

推
之前就星期一至五休息 星期六日開波
而家掉翻轉係好正常嘅事

一係對家，一係真心膠

所以話連登真係平行時空，定力少D都比人帶到風向

一定要記住唔好鬆懈
對家都好高明
只要稍為行錯一步，可以輸晒㗎

不能同意更多
連儂牆同理
拆一起十
Be water最高境界

但如果對方有挑釁性行為，果斷call神獸

認同，士氣要大，但不能鬆懈。驕兵必敗，同一招唔會用到第二次

拆一起十
六日由得佢

每次神獸出場都係大增士氣既時候

有「人」上嚟吹風話聽日拆左就大鑊
原來拆左個RB 就係政府嘅「止暴制亂」成功左

［警世］唔好再玩門

推呢個星期迫到班狗官上曬水，代表我地揸中蠢袋啦

真係要畀啲時間對家吸吓二噁英，手足自己吸五日已經好嚴重，留返兩日畀佢哋

咁我地禮拜一起番咪又嬴

星期一黎明行動

星期一你就仆街

Pushhhhhh

贏輸也是心理作用

好同意呀

心態決定境界

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

其實割，民鬥民，警黑合作，解放軍都出埋

仲有咩招可以出？

冇輸過！

文宣努力宣傳二噁英
等到黑警每放一粒都要被人鬧到仆街
當黑警連放TG 都無自由
佢哋就咩都唔係
只係俾街坊鬧到仆街嘅過街老鼠

林奠同佢班狗官都諗緊同一個問題

推士氣post
CLS 失敗撚全面進場

藍絲早排撕紙撕左陣都自動收皮啦, 唔駛驚
而定係鬥堅韌力, 鬥邊個條HP比較長

勇武三罷行動盡做，
得益既係廣大和理非加入戰線

和理非：
整番個18區二噁英聯展，branding一下「開花」，
同時教育下市民仲好
有大專chem手足幫手更好
和理非抗衡藍絲清場既風向
文宣手足再重組連儂牆
有黑警搞事一齊屌走

明明一開始就係汲取2014年教訓
唔搞長期佔領單一陣地 用流水式取代
結果而家又玩返佔領
一黎持續地消耗自己體力資源
二黎比時間對家聚集藍屍搞事 民鬥民
三黎手足分歧被佔領細節無限擴大 增加內鬥機會
真係冇咩益處

佢地呢D冇信念既廢老，為啖氣為幾個錢先出黎做野，點會有堅持

要找一些新方法唔好比藍絲拾磚粉式形象

真係贏左仲有breakthrough。
連中環青衣都開花，中環仲要成個星期和你lunch 都咁多人。部分翻大陸嘅內地生都覺醒嬲豬黨報抹黑。部份外國交換生都想繼續留底
幾時會因為建立路障死物而決定成功。
輸出更多追求民主自由思想嘅人越泥越多
而且民意無逆轉。只要有人就唔會輸

推！

要好似6月份果時咁，文宣遍地開心

推
星期六日就休息下 放鬆下啦各位
周末風險大 回報低

其實講明星期六日休息
又或者不如自發戒嚴
星期一至五停工停課
星期六日正常消費同買定日用品

所以黎明行動最好，跟番朝9晚6番工時間

佢拆完搬走哂，等你冇野搬出黎整rb

呢個政府民意支持都唔夠10%，仲有咩形象可以粉飾

大家唔好見到咁多市民出嚟清路障就覺輸
你要知道，香港本來就多藍絲、離地港豬，尤其係呢堆港島豬

正常路 》突如其來既塞 〉被擺工 = 低成本高效益

一早知被塞》各奴隸清晨4、5點起身返工⋯〉零影響 = 低效益

休息》人地清〉變返正常路

估唔到中環會有咁多人支持仲有個比人拉左大叫香港人反抗既ibanker手足我地繼續上！！！！

之後禮拜一再LOOP

push
but P
i wanna pushhhh

星期一繼續塞鐵

連豬和你推

中環人憤怒到

根本就係

黃絲就輸了，哈哈

而家你咪執垃圾
藍絲狗星期一早d起身排巴士啦

得呢班傻hi星期六日先要番工

啱呀咪星期六日休息下俾佢哋勞動下，星期一再見

推

士氣好緊要
求大家連登仔多啲推post
營造返一個良好既風氣
唔好攰呀 唔好抖呀

係咪想對家贏想個運動死？！

係，黎明行動有效影響好多人被停課被停工，影響經濟活動......

但係點解PoPo呢幾日放軟手腳先？

點解建制吹雞叫解放軍同藍屍出嚟洗街？仲話比狂徒擲汽油彈？傳媒點形容抗爭者？

好明顯係為區選拉票啦！！！放軟手腳就係為咗累積民怨！你估繼續堵路suck鐵多一個星期中共港共就會立即讓步？之前點解撤回送中條例？點解近期吹風做獨立調查？主要係因為貿戰同人權法威脅呀，外匯先至係中共春袋！當然如果長時間做黎明行動影響經濟係有用，但係民怨一定都會不斷累積，有利有弊啦！

但係如果呢個星期繼續做，明知係幫緊對家都繼續？夠竟邊個得益？邊個係人邊個係鬼？？？

中共係好好好緊張區選㗎，點解？

因為會影響特首選舉話事權！區選大勝本土派民主派都可以造王！

跪求手足認真考慮一下先停一個星期，只係一星期就可以再嚟過！我唔係休息L ！只係想討論有效策略，唔好比對家得逞！

突然變平靜，對家先至束手無策，反而會搵白衣人搞破壞，或者製造何君堯式馬騮戲博同情，到時先反攻都未遲。

Friday 和理lunch 好好氣勢

真心覺得各位手足好厲害、老解都逼埋出黎

明眼人都睇得出老共都唔撚理個垃圾政府，自己搵辦法想擺平，基本法都唔撚理lu⋯⋯

支持

都唔撚知輸乜柒
老解突然助攻

諗起就好期待見到佢地排隊等巴士

多謝你

一至五塞巴士塞鐵，六、日執垃圾

推
休2日再戰黎明

玩殘政府

一個完全無理過民意既政府

駛鬼同拒客氣

條Act都贏左翻黎 唔明輸左乜

士氣

梗係食住個勢上啦！！！絕對唔認同你講既野

agreeeeeeeee

D失敗撚講到D路障拆曬個運動就會完咁
你估真係雨革咩依家

補裝補裝

垃圾政府最想咁

唔好撚理風向狗！

Be water

但一定要有番正常POST出黎中和，唔可以比連登全頁都係風向POSt

一至5 黎明行動

回一回HP星期一塞佢老母

同意
負面悔氣撚係係朋友9up算啦，唔洗下下開post

大家要食飽訓飽

agger，要be water

春代係星期一到五

睇下個股市

be water

守唔係問題
拖死黑警

小心為上

岩，見下FD呻下，路之後都係要繼續行

見cctvb係咁講都幾燥

推 啱啊

冇睇好耐巴打你都唔好睇咁多，壞腦

甴近平支持你

甴大大

返工日先係重點

出面好多5毛

連登同香港一樣，太多害蟲，一定要自己過濾

放假係俾人拆架

振士氣係要推，今日做左和理非但見mk唔少黃店生意都麻麻...大家出街可唔可以幫多下手...

，

星期一繼唔繼續，好似好多人屌

黎明戰役！
燒山話！打多 14日我地就 Win！
你唔係唔信燈神下話！

輸嗰點應該唔係 ‘RB被拆’⋯而係市民齊心清拆RB後舉手歡呼，輿論輸左。

我覺得日後可以舉出邊啲RB或者雜物係可以清得，等和理非去清，清完之後接受訪問話‘不割！‘，咁就真係贏埋輿論了。

根本由6月已經講緊be water 不被捕 不死守 班狗要拆咪由佢拆 星期一至五我地再黎過

記住只要我地唔放棄唔被拘捕 就有條例繼續玩大佢

玩殘政府

Pish!

啱，由佢哋清潔得乾乾淨淨先再set過

666

勁撚多風向狗

Posh

一齊贏!!!

大家記得唔好淨係幫襯出名既黃店，仲有好多唔出名既小店需要我地既支持

為了防止民意逆轉, 為了快要來到的區議會選舉, 為了讓美國國會順利的通過香港關係法及人權法; 兄弟爬山 各自努力 不割蓆; 真正的香港人加油

唔清乾淨啲
聽日點出嚟合法集會？
要 block 星期一朝再嚟過

梗係去食住個勢上，咁多個月，會屌既6月份開始已經屌緊我地，黃既就點都繼續不割。

藍既6月份就己經開始屌緊我地，真係輸民意？呢個政府連10%支持度都冇，仲講民意咪由得班藍絲廢老打飛機，禮拜一又睇佢地塞巴士塞鐵

大家又成功迫埋老解出黎 從來未試過呀

民意逆轉呢個政府連10%支持度都冇，有本錢咩

一至五黎明行動威力>>>地區開花令商場停擺>>>星期六日晚行動

係覺得我地站於雞蛋既一方，贏夠100%都其實唔夠，可以改進就一定要改進，冇空間偷懶

呢點認同，只係都要認清事實唔可以咁易比對家帶到風向

Real support

咪係 要拆由佢 到時再起返囉

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

香港人保持憤怒！

好撚型有無日本link

真係贏緊成條街
大學rb俾佢地拆晒都無所謂
星期一再黎過

講得好

無錯。記得星期一做野

我地反對嘅係教條主義，而唔係和平集會，又或者公民抗命本身嘅能力。
依一樣野我喺新東補選嘅時候已經講過一次。
我地呢個社會如果要攞返我地應該有嘅權力，我地唔可以再教條主義。
條條大路通羅馬，邊一個方式可以推返呢一個政府，呢一個方式就應該要去做。

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

根本民意都無變

比佢地拆下唔會死
班垃圾都係收錢先出嚟
即管睇下幾時又玩到勞資糾紛

拆rb辛苦過拆連農牆好多。廢老拆rb拆多幾次條腰都唔洗要

講得啱。星期一至五玩春袋。星期六,日睇餸食飯

加油啊手足！！

TUI

風向撚成日話民意逆轉，政府有撚本錢同我地打民意，因為我地就係香港人，我地就係民

推下先

推爆佢

贏撚硬！
香港人團結！

「黎明 擾民行動」
目標:民眾、包括黃絲、和理非、消防及救護車
成果:
‧成功阻慢市民返工、部份轉home office或請假暫避堵路
‧同佔中一樣 對經濟影響不大 對政府、建制派、黑警不痛不癢
‧市民暫時對示威者表示理解(同佔中早期一樣)
‧因東鐵線停駛需要迫巴士花了3-4小時才返到公司 部份市民表示憤怒
‧民建聯民望微升
‧解放軍民望微升

打緊仗，覺得傷心覺得絕望唔緊要，搵身邊人一齊傾下呻下呻完喊完，就要企番起身繼續行落去

啱！

風向撚發現

推
好撚型！

中大人星期日入去搶番2號橋！

P牌都照推呀！

岩呀!!!!

有道理
一至五 春袋

昨日新聞消息太多，但我希望你不要漏了這段新聞：香港民意研究所發表了「誰要為暴力升級負責」的調查。注意調查時間是11月12日至14日，也就是「被動三罷」和「中大二號橋戰役」之後最新的民意調查。

結果發現，都係果句：民意冇逆轉。八成市民此為政府要為暴力升級負上很大或幾大責任，示威者只有四成。這些數字和這星期前類似的民調的結果基本上是一樣的。

都係加呢句：這次提問來自「我們香港人」計劃，問題由網民自發提供。

// 結果發現，都係果句：民意冇逆轉 ... //

同意

輕輕一推

（p牌推唔到，扮下嘢先）

差唔多半年時間，要屌既一早已經屌緊，唔割既一早就已經唔割，政府根本冇本錢同我地打民意

抗爭者進化到一至五抗爭
啲藍絲宜家先啱啱瞓醒，週末出嚟清下野
廢老小心搬重野整親呀

唔知佢地條腰頂到幾耐

民意戰一早就輸撚晒既啦
個非法政權依家連721都唔敢正面回應

認同

大家呢兩日要食飽訓飽補裝

我都覺係贏緊
去到新高點
對手連老解都出埋
仲唔係就快冇棋？

checkmate

岩啊！

721 831 101 1111

保持憤怒

我地係有損失有手足受重傷

但換黎既係我地的確壓住對家黎打香港人，上啊！

osh

大批風向撚出動

推！
啱啱整咗個TG毒氣地圖，幫手推推
[民防］香港毒氣地圖正式上線!!!

It’s working

同佔中個時好大分別喎
佔中冇人死冇人強姦冇人被自殺冇各區放tg
冇黑警濫捕喎!

根本贏撚到開巷，英美又大大力助攻，唔係而家收檔啊？ 對得住犧牲左嘅手足？

輸你老母 恆指跌左成千點

風向撚啊嘛可以BLOCK

藍絲有無恆心連續5個月拆RB，撕文宣先

拆多2個禮拜條腰骨都頂唔順

1-5先係春袋

幫推唔該
［緊急］文宣組同我入黎！！！

根本就係要噤玩

呢個都係大家黎明行動既PLAN，所以我唔明點解要CARE禮拜六日點樣

一推再推

推撚爆佢！

輸你老母咩on99星期一見啦香港人

回一回氣先 時間在我地手上

主動權在我哋手

啱呀
但仇人係匪政府、建制狗、紅媒、共匪
不停攪 黃絲和理非、自己友、前線支持者? 想點?
民意未變只係暫時 同佔中早期一樣

堵路係會阻埋消防 救護車
等有人失救 等有人燒死 就真係唔該晒

話封就封

就係因為贏緊，敵人先至想方設法挫你士氣
香港人繼續反抗！！

咁你禮拜一至五記得排巴士排黨鐵

呢個Post已經有一隻

星期六日放假，一齊放囉

曱近平！

藍絲廢老就冇得放假要執垃圾

我住公司附近

完全同意

Qish!

幫推,嬴到開巷

輸咩
恆指跌成咁 邊個輸？

推推

係想大家有警覺性 同埋的確係敏感左 冇人想一鋪清袋

驕兵必敗

進度好好喎

驕兵必敗認同，但冇士氣既一樣輸硬。有士氣唔代表驕傲，夠士氣先可以見招拆招

休息係為咗走更遠嘅路 唔好比人帶風向

但三罷成個星期都仲一大堆

衝呀！！！！

支持星期六日休息 得閒既可以去守大學 塞紅 星期一至五繼續黎明行動

港豬同偽中立其實同藍冇分別，都係對我地有害無益

市民自訂5天工作週

一向覺得港豬=廢老、離地中產、中資員工

唔好比啲灰機撚誤導

但今個禮拜拉咗將近千人

Pushbar diu

我地係損失好多但唔打落去我地最後只會全部人活係鳥籠當中。手足既犧牲換黎係我地壓撚住政府黎打唔可以比佢停！

推要無視藍絲既指罵

我就係要呢d

應該係呢個

光復香港 時代革命

上啊

士氣!!!

請前線休息，由佢地拆
一至五大把市民係街，
到時再起be…狗都唔夠膽亂衝…
成街人照放TG⋯⋯藍都吸到變黃

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

加油呀！

平日行動好撚精彩

講得岩

Tui

星期六日回氣
星期一至五繼續行動!!!

星期一再上

拆完咪又block過
咪當休息兩日,1-5又黎過

贏撚到甴近平仆街

記住！星期一至五先係重點 星期六日由佢拆囉

阿Q精神

已突破運動樽頸位，手足繼續！

老土咗啲都想講4隻字，勿忘初衷

我地個目標係個市 要令商業活動停擺
唔洗市民陪葬
阻人返工 唔好阻人放工
阻人開工 唔好阻人放假
下星期繼續努力

五毛盡在連登

平日咪又係擺番出黎 推

每日拉2、3百人啊贏毛咩

咩叫不停搞自己友呀!呢d手段自己友都唔明白,我地係
阻一時,但前線已經賭上自己既性命,仲有呀如果真係就咁就
轉去幫政府幫警察,咁個D自己友唔會諗比人自殺比人強姦
比人被消失既手足係好慘係好唔公義咩!

星期六日休息緊 咪由得佢地囉

aggre

中肯

而家根本就係大好形勢,不過唯一要修改下嘅就係夜晚冇乜嘢唔好開花,夜晚黑蚊蚊咁多區一齊開花唔夠記者同埋急救員,啲9有特別癲
集中黎明行動就算
同埋中環都係好重要!

明明今次三罷，暴大加埋大為抗爭升咗上另一層次，政府無棋，搞到要搵老解出嚟show 肌肉，點會係我哋輸

推...
周圍都有路障提供...前線有勇有謀，相信佢地！

岩 推

推，其實已經由假日抗爭進化成工作日抗爭

推！！

星期一至五既士氣已因為散水散清光
有第一次, 更加以後有咩事都即刻走左先
企硬都未識, 更加無可能講咩反攻, 殺狗只會係笑話

成日講咩陣地唔好, 其實都係雨傘衰過一次咁大把
但成日拎雨傘黎講, 講到好似一陣地就一定輸咁
呢個係一個嚴重既謬誤, 輸同陣地係無必然關係

岩呀
佢地冇反應仲衰

失敗你老母，國際輿論都無輸過，黎緊仲過埋美國嘅民權法，已經預左攬炒，唔通仲諗乜柒選舉咩，不過大家其實要諗諗點可能減少手足送頭嘅危險就真~

pushhh

冇撚有錯

失民意? 就黎毒死全香港喇 全力支持大三罷!

我就訓番兩日先 星期一要早起 搞唔掂

收皮啦，抖兩日就話無晒士氣，你都cls
流水社運先係持續到咁耐嘅原因

啱呀，咪慢慢撐到星期一繼續

勝利在望

Winner

True push

士氣post推

禮拜一至五都早左起身
禮拜六日去幫襯黃店最啱啦

有人拆下路障就輸？
日日都清連儂牆架啦
輸條毛咩

推啊
咪滅自己威風長他人志氣

Agger
你見逼到政府宣布罷課
又出咗嚟幾日
又有好多白領和你lunch
你就知我地打中春袋佔上風
唔明點解俾人帶咗風話我地輸
奇奇怪怪

咁難得三罷咁成功
唔好俾佢停

岩
推

推推推

真

agger!

岩呀屌

咪就係，根本對方發晒癲就證明我地贏緊。

推
士氣post要推

啱呀 六日休息完 平日再黎錫春袋

up

真係要休息，希望大家唔好打J，一滴精一滴血呀

岩呀 陣地戰都可以be water

推 手足需要更多正能量 你地好叻！好好休息一下 星期一再同玩殘佢地

星期一先係主場

輸撚到收皮了

推
佢地拆完我地再塞

Agger

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

照推

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

其實我都睇唔到點贏